香討好多人重係唔知發生咩事（反送中）

我有一個建議，如組織一班人斷係香討唔同版宣傳反送中，可唔可行

即刻俾人ban
唔好問我點解知

咁比人ban左之後，再開另一個account繼續炸爆香討得唔得

查實一直好懷疑香討根本冇乜真人睇梗，嗰度真實嘅人流好可能同 uwant 唔差太遠，入面啲留言只係一班內部嘅人，啫員工之類用唔同分身自己同自己吹，再間唔時扼到極少數 on9 入去開 post。
所以覺得入去做任何文宣好大機會只係浪費時間。

而家都未知咩事既人無得救架喇，留返啲力做其他野啦青

我有個同事上開香討,
有次食飯同佢講返69個日D野佢竟然話個103萬人係錯